Cara Akses Halaman :

* about & kontak : masuk ke halaman index, di footer bagian "Tentang Kami" klik Kontak / Tentang
* login & dashboard : masuk ke halaman index, di header bagian "Atas / Header" Klik Masuk / Akun Saya
* Checkout : Masuk ke halaman index, klik cart di pojok kanan atas. setelah itu klik process to checkout

Jika Halaman tidak dapat di akses, masuk dahulu ke halaman index.
